有好多人唔明白點解有人會自言自語

我控制唔到丫嘛

我控制到 唔洗用枝筆寫字 用豆腐啦

從呢一點中 我已經知道 結局

係黎明唔想同郭富城玩

佢打麻雀用洗衣機洗牌呀

唔好意思 借左acc俾人唔記得 改密碼

幾有趣 唔錯